【渣打Bonnie Tong懷疑放料畀差佬】整合版 + 懶人包

涉事銀行：渣打銀行

涉事員工：青衣城分行經理Bonnie Tong 唐曉華

涉事地點：奥海城分行

涉事日期：2019年8月28日、2019年9月5日

事發經過：

1. Bonnie Tong係上述日期、上述渣打分行，曾4次不當使用其他渣打員工login 銀行系統， check 客戶資料。

（用其他員工login / 密碼，除非事先得到渣打准許，否則係不誠實使用電腦。要渣打交待）

2. CCTV影到，Bonnie Tong用手機懷疑拍攝電腦畫面

（係咪得到渣打事先准許？否則係盜竊公司機密。）

3. 將客戶資料，直接交比做東九龍反黑組警察老公

（渣打要解釋點解容許員工將客戶資料轉交第三者。）

4. 渣打聲稱交由獨立人士調查，揾左2個退休分行經理調查。其中一人係長沙灣分行時認識Bonnie Tong。

（要渣打解釋點解搵個認識嫌疑人既人士負責調查。促請渣打香港高層親身重新調查）

5. 最少有一名住係黄大仙女手足因被Bonnie 用渣打電腦系統起底，被佢老公拘捕，該女手足只得渣打銀行户口。

（要渣打解釋點樣保障所有客戶私隱）

6. Bonnie Tong 四圍同同事講佢上司Jo Tai幫佢,好快可以番工,自己唔會有事.

（請渣打解釋 Jo Tai係洩密事件中負責咩角色。）

最後，有無英文好既連登仔幫下手，將上面既野寫成英文？等大家幫手send去英國總部、同相關監管機構？

有無連登仔補充下。有咩係無提到既？

這。在我面前走過

Twitter 都可以

要翻譯做英文先得。有無英文勁人？

行動post黎架，連登仔。

Sd 去歐盟懷疑違反GDPR

有無英文人幫手翻譯

推

修臭閪炒撚左未

思覺脫做正經野

不嬲都做實事。

見到條臭西就想嘔

[銀行撚]渣打Bonnie Tong單野 受害手足直接投訴先有用

push

岩 先send去總公司
都唔理先再有下一步行動
大家斯文人

渣兜

去涉事分行門口唱歌

推到佢俾人炒

cctv 影到都可以唔認數?

Push

總公司真係多得佢地唔少

咁耐都未炒

fc左未先? 點fc先?
銀行講左係搵"獨立第三方顧問是一間信譽良好及公正的國際專業服務機構", 網傳版本變左個人?
如果咩都唔fc就信網傳版本, 好易踩蕉皮
已經唔止一次有其他網傳版本到頭來係假料

所以就要多d知情人士爆料

知情人士應該搵議員，然後經議員講出黎。

我點知佢有無違規睇過我資料。

唔一定畀人拉左先受害。

我都唔知佢用職權起過咩人底

有無投訴過上金管局？
由金管局投訴返落銀行至少辣多佢幾個department去查去做野

裝修 批准

一於玩到揸打個朵係外國都臭埋

準備好剪卡

Fact check 係好重要---------------
華爾街狠人--------------
（重要！！）關於渣打姑息養奸的最新Update：狠人剛收到兩個來自揸打的員工表示，渣打銀行有為事件聘請過一間獨立調查公司！（狠人暫時未能公開該公司的名稱）

有咩獨立公司可以調查？

支那公司？

推呢個

推 好重要唔可以放過佢

賤格

我係客仔都驚

搵佢既受害人出 一齊搵 MA

幫推

真既話，一D 職業操守都無wo

受害人唔知送左中定失左踪啦。

p

我今日打左上渣打
佢話暫時無證據
亦唔會重新調查住
話係最終結果

Cathy Zhang

大陸人?

有cctv video? 有冇link?

唔可以放過佢，唔可以放過渣打

推推推

z字頭點會本地人

只有完全唔關自己事（eg 領匯）先會拎cctv出黎

我都等緊呢個人出現，我最多都係搵google 幫手咋

係唔係客戶投訴就得？我係